如果香港要拍偶像劇，搵邊個做好？

諗到有固定軒 徐天佑 劉俊謙 姜濤

女既就吳海昕 SSx2 私心覺得阿嬌可以一戰

咩類型?四葉草啊定係好似你講嗰啲二月29

阿嬌老喇

新演員 張繼聰

Mcm

咁就要埋呀will啦

吳唱k
Bosco
林峯
馬明

四十歲新生代偶像！

嬌姐做男主角阿媽?

做姜濤呀媽

得呀～話佢當年細個畀補習老師搞大左。

黎耀祥呢啲鐵膽嚟 仲有宣萱 陳豪呢啲 加埋佘詩曼嚟個四角戀差唔多夠做20集

顧定軒+Manson
快啲拍套bl偶像劇

石修呀家燕姐呢啲就一定要㗎啦
最好加多個劉松仁同韓馬利之類
咁就夠拍四五十集喇